window 10真係好on9

有冇巴打試過咁既情況？
就係部電腦入面完全冇左wifi既selection

佢已經唔係第一次係咁，之前試過停用再啟用返wireless個驅動程式就得
有一次上面方法唔得，就直接網絡重設就得
但係今次點整都冇用，完全唔知想點，有冇人試過同樣問題？

update 下啲driver

應該係無driver

已經係最新啦

有呀，一直都用緊係用用下突然斷wifi然後成個wifi就唔見左

正版？

當然啦

有冇諗過係你塊WiFi receiver硬件上有問題
唔好乜都瀨落Win 10到

之前有試過一樣既情況
果陣送返原廠整
佢地話個wifi card 燒左🤨🤯🤯

你試左其他wifi手指work唔work再話人on9先啦

右邊有個control Centre, 裡面應該有個option icon係WiFi?